雖然大山婆好大波，但見親佢都有種見到樓下茶記個大波呀嬸嘅感覺

就算G cup都no色情
除咗likey個張gif影得太露骨

靚仔，坐埋邊喇，食咩餐呀？

左上=茶記牙叔望到佢既反應

邊個來

其實我唔介意一路食住西炒飯一路同佢個西炒飯

左上=

「喂呀姐，我叫得餐未？」

你識咩，呢d先最好砌，大把麻甩佬圍住

得Daniel圍咋嘛 我撚有得埋身

g chi 牙卷
真係好撚樣衰

阿姐 要杯凍奶茶多奶

咁又唔係 師奶咗啲姐 應該啱人妻愛好者

我要飲奶奶

樓豬一定係鍾意前面個位